閪波車 收皮啦

戇撚鳩

你輸左錢啊 7 頭

輸幾多？

屌你老母

燈到